耶穌死後三天復活

個手勢
WFC